返左幾十年工啲人到底點捱

返左工一段時間已經好想放個長假回氣周末兩日都只係夠吊住條命

利申：10個月已經想退休

捱下捱下就幾十年

sad 返左10年多...日復日...

搵份有少少趣味的工

養妻活兒，供樓，供養父母，日日捱捱下就幾十年

日日返工放工
咁就一世

呢個就係窮人嘅命運

睇香港咁多有錢佬，人人4,50k就知唔係白捱

嘩呀呀呀呀呀呀，壽屋你咁進取我邊有咁多位同你癲

回錯post 膠左tim

不過當你發現你身邊全部人都返緊工你自己無工返你搵到工就會好珍惜返工既時間...之後轉眼就十年

行申 岩岩返左十年野

屌番左幾個月已經唔想番
都唔知點挨
雖然同事都好好人但係就係唔想番

我都係 工作環境唔算好差
但覺得無間斷咁不停返五日放兩日咁過好磨滅意志以前起碼有個暑假抖下氣
跟住再望下啲年紀大啲嘅同事 到底佢地呢幾十年點過呢 諗下都覺得可怕

返工太忙想放假
放假太悶想返工

不如討論下有幾錢就唔駛返工

做冗員 每日最想既就係返工